［整理］831太子站消防文件時間線

23:05:32
事件發生
4架消防車 1架救護車
十多名消防員到達太子站

正常情況下消防冇發現火災但發現傷者
係應該回到車上攞急救工具 再落去月台
(Log冇記錄呢一點)

Log Date Time 時間線
23:43:52
消防員在場點算傷者

23:46:37
已知3名傷者 (1女 2男)
消防車通知控制中心需要五個救護人員去到太子站，整體估計10-15名傷者。

23:49:59 3/9 竄改
3名傷者 (1氣促 2頭部受傷)

23:54:42
分流決定：3G/Y 廣華

00:01:31 3/9 竄改
9名傷者 (頭、氣促、腳)

00:15:13
太子E出口 警察稱月台冇傷者，
不容許救護員進入
疑點：消防可以出入拎工具，
但唔允許救護員進入？

00:15:23 3/9 竄改
10名傷者 (6R2Y2G)
需要7架救護車

00:20:49
9名傷者
重點：根據000131、001523、002049嘅三次匯報，可確定至少9-10名傷者

00:20:52
分流決定：
2R 廣華、2R QE、1R 明愛
1R 瑪嘉烈、1Y1G 廣華、1Y1G QE
總共10名傷者

00:22:12
醫管局+醫院前線回覆 確認10名傷者嘅分流

00:25:21
MTR稱確認月台已清場

00:26:59
救護員進入太子站增援
直至01:02:24都冇匯報
疑點：期間不論有冇發現傷者 都應該匯報
但呢段時間空白咗

01:02:24 3/9 竄改
7名傷者 (3R2Y2G)
此訊息由荔景流動指揮車基於見習救護主任所述發出
疑點：見習救護主任可以直接匯報
為何隔咗一個荔景指揮

01:07:48 10/9 竄改
救護高級主任引述高級警司稱
7名傷者將會送去荔枝角站
需要五架救護車準備
疑點：
救援行動應以救護親眼確認
不應引述其他部門所述

01:10:48 3/9 竄改
醫管局改變分流決定
1R1G1Y 明愛
2R1G1Y 瑪嘉烈

01:16:46 10/9 竄改
需要多一架救護車喺荔枝角stand by

01:39:43 3/9 竄改
13個救護人員到場

01:44:30 10/9 竄改
高級警司指示將7名傷者送去荔枝角站

01:55:43 3/9 竄改
7名傷者到達地面

記者會直播：

(可能有少少亂，有錯或有補充請指出)

打時間線出嚟希望幫到大家分析件事

Log date time
消防控制中心輸入資料嘅時間，
反映每一個細節有任何更改，
只要喺電腦系統輸入事件號碼，
就可以睇到有何變動

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

push

自推

推

有巴打整合咗疑點
【開記招前擅改記錄】楊岳橋消防記者會懶人包

重有記者會時間線，大家可以重溫每段有關記者會，再提出新見解！
20190904 831太子站經歷記者會

20190910 警察、消防、醫管局、港鐵聯合記招 交代太子站831事件

20190911 立法會議員毛孟靜披露831太子站事件消防行動紀錄

20190912 消防處就831太子站事件記者會

20190917 立法會議員楊岳橋就831太子站事件見記者

如果大膽假設，當晚班狗將D己死同就死放入路軌，消防同救護只會越數越少人，而第2日之所要封站，係班狗處理後事

消失果3個紅都仲未計昏迷/嘔白泡一早比人的走左果2個

//有被捕者稱曾見到墨綠色衫的昏迷男子於 23 : 33 前被數名消防員帶走，早於點算 10 名傷者的時間//

太子站cctv 荔枝角cctv

31/8 沒死人，因為係1/9死左人

或者消防同救護嚟之前
已經俾黑警同黨鐵職員拖咗入控制室收埋條屍

林鄭 黑警 冚家剷

空白期間發生咩事！

突發 行動post: 中環要人

發夢見到好多人晌月台洒溪錢, 多到有d溪錢吹左落路軌..................然後d人晌同一個站出左去

呢個post大致上可信程度好高
特別是0026-0102呢段時間無曬log係救護消防通訊係100%不可能發生既事。

想問寫住改左個啲下面嘅內容為已修改過嘅最後內容？

係

屌
推

其實有冇可能拎到cctv

咁依家係未知原紀錄寫乜？
唔好意思返工未追記者會

推 黨鐵快啲公開cctv

係
唔知道改之前嘅內容

我要真相

黑警 全家死清光！

呢一點我都唔明 點解見習主任會報比荔景嗰邊
然後由荔景再報比消防控制中心

點解唔係直接報上去？

另外荔枝角嘅cctv係咪更加冇機會拎到

要officer/control先有機會睇到
但依家消防處已經開始清算
無人夠膽再睇log

重有石硤尾

[831] 九頁Incident Log在此

可能佢用咗直通頻道報

消防係咪冇可能幫手睇改之前嘅內容

但直播中嘅三個消防員都認為呢一點唔尋常

而且就係荔景報上去呢到 突然變7個傷者

還我831真相

一定唔可以放過831
仲有新屋嶺

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

推到有真相

唔可以放過831、新屋嶺
直至有真相